\thispagestyle{empty}
\section*{Agradecementos}

\begin{itemize}
	\item En primeiro lugar á miña familia, en especial a meus pais;
	pois sen o seu apoido dende o primeiro día ate o último, nada disto sería posíbel.
	
	\item Á miña parella e compañeira Mónica, por estar sempre aí apoiándome e non deixarme nunca recuar.
	
	\item A tódolos/as meus profesores/as pola súa intensa labor docente;
	dende Marina (profesora de preescolar) ate os/as últimos/as profesores en darme clase na carreira.
	
	\item Ao meu diretor Tiago, por ter tanta paciencia comigo e por ser tan bo guía no proxecto,
	tamén porque grazas a el collinlle ainda máis gusto ao fascinante mundo da electrónica e das comunicacións.

	\item A tódolos/as meus compañeiros/as de Faculdade; ao longo de toda a carreira
	non coñecín máis que bos/as compañeiros/as e amigos/as.

	\item A tódolos meus amigos e amigas, que me apoian e comprenden o meu encerramento no último tramo da carreira.

	\item Ao meu maestro de ioga Antonio, por axudarme a estar mellor comigo mesmo e a coñecerme mellor.

	\item Ao meu maestro de tiro con arco Víctor, por tódolos momentos gratos de desconexión co estudo tirando frechas.
	
	\item Por último pero non menos importante tamén quería agradecer á comunidade do software,
	hardware e coñecemento libre, pola súa gran labor humanizadora e contribuidora para un mundo mellor.
	
\end{itemize}
